我愛森美❤️

朝朝都聽早霸王，佢又靚仔又大隻又tan口才又好轉數又快

負評，不解釋

成賴森美

又有正義感喎

識貨之人